telegram 秒回傾計

不論男女, 任何野都可以搵我傾
絕大部份時間都秒回到
想傾計就加我啦

琴日開左個post 係吹水台但冇人加,
唔知開係咩台先有人加, 係呢到試下

利申巴打

岩岩諗到, 係唔係利申左巴打就唔會有人加

推

繼續推

又要推

見你咁慘覆下你

推下先

屌你block 左我

推多一兩次先

狗公

男朋友好撚小器 嗰次見到你問我幾時食飯 就叫我block你
Unblock返囉

a0 青頭仔
除左講話想死嘅人我乜人都覆
你想我點狗公法

btw 加我嘅人唔好expect 我會安慰你, 小小事就話要生要死嘅人真係好撚廢